一去到大是大非前我就會非常之狂熱

咁係好正常
好過啲藍絲唔用腦

讀書人通病來
睇得多書 會對入面所提到既公義 平等依啲sensitive啲
所以好多社運都係讀文科出來 e.g phil同politics

全個高登連登時事台都係呢班政治宅
唔狂熱點會上前線 未上代表你都唔係好狂熱

我宜家就係次次上左前線 做緊類似fight club 既肉體體驗我嘗試推翻恐懼 審視自己

果然反叛思想係獨裁者最驚既野 馴化左既思想係獨裁者最想要既野